發夢夢見自己做針先壽司 你問我答

自爆野唔講
琴日發夢夢見的

d魚生有幾污糟?

針先x 爭鮮

唔算好污糟
處理過程都嚴的
但三文魚 螺肉果d我唔會食

怕自爆，唔問

做爭鮮開POST都要帶晒頭盔

咁出返去

有咩蠱惑野

關你撚事

唔明

迴轉定外賣

有咩好食

針先D 魚生好腥臭
on9先食

窮撚係寸啲， 抵你做爭鮮

有無d咩離譜 唔發夢夢唔到既野講下

三文魚係咪真係三文魚黎？
聽講好多壽司店用啲平魚呃人

食咩壽司比較完全

外賣

安

以前做迴轉廚房仔

佢來貨平撚到你唔信 唔係咩靚野
根本賣3 4蚊都賺到笑

你做乜工呀又

吞拿魚我會建議

好多學生食

先前都有人做爭鮮開你問我答，不過第一，人哋冇你咁淆底，第二，人地無你咁串柒柒。

屌你老味又要問 戴頭盔都唔撚比

開親post要做狗做audit咁既態度覆你？
摺撚埋啦7頭
抵你全家中國人

你咪又係

D吞拿魚起晒筋
但好過冇

三文魚來貨咁平 係邊架
點解你唔食

不過個鰻魚
貼錢都唔會食

針先魚生整既壽司？味道如何？

好似話啲三文魚唔係三文魚，係大陸養個啲淡水魚黎，會有蟲

點解唔食三文魚

我撚有問你

摺埋啦

放好耐
平貨

三文魚乾唔乾淨？

咁又無咁跨張
一樣係三文魚 但大陸野

處理得已經算好乾淨
但來貨唔好 放得雪櫃耐就算無異味都唔敢食

點解？
我反而覺得最好食熟ge壽司
鰻魚味道都幾好

門市邊樣最抵食
油甘魚係咪都係大陸貨

做back office定門市啊

門市

ys
無咩特別抵食
因為全部來貨都好撚平

啲海膽係咪 可免則免

咁多款小食 你推介邊隻

之前有 象拔蚌幾好
而家小食不了

試列舉一下例子 來貨價幾多？

關你撚事咩窮撚
收嗲啦

不如講下點有咩可以食？

三文魚只係因為貨太平而唔食？
有無臭？
有無蟲？

其實唔駛理 自唔自爆班人。
每次開親問答post，
總有人係要懶係搵人身分咁。
好無聊的小朋友。

咁窮點過日子

有咩安全，食得落口

主要唔好食多醬果d 你請我都唔撚食
三文魚都係
其保其實都安全

三文魚明顯臭左既一定會掉
但有時成條魚切果陣唔小心跌落地 佢地都係搵水沖完就抹乾切比你
有次見過個師傅條魚無放返係雪櫃 第日見到臭到仆街
自此我見親人叫三文魚我都唔開胃

轉行啦

有邊樣野食既來貨價貴過售價，想回本

樓主係咁強調來貨價好平，呢啲你問我答我未做過爭鮮都識答啦，連食店名都唔敢開要用「針先」，要帶咁大個頭盔不如唔好再post

對個做爭鮮既咁高要求

你條7頭係咁留言

想屌你隻刺蝟

唔夠人講就起人底，笑撚死

開po 帶頭盔又有問題？
俾人告係咪你保佢
d連登仔真係柒下柒下

驚比人告就咪撚你問我答啦，成個壇都係呢啲垃圾post，你就真係柒下柒下，又投票又你問我答搞到成個壇污煙瘴氣

唔想理鳩佢了都

你開d post好撚高汁？
唔講啦 講多兩句又起你底

唔怪得你做爭鮮，啊唔係，應該係「發夢」做「針先」，頭盔大撚到

爭鮮垃圾到暈 食過兩次果到啲冇味三文魚 鐵定唔會再幫襯 咁都攞得出黎賣

你慢慢繼續講你夢到針先啲咩，我出返去先，唔阻你係到戴頭盔

摺撚埋養埋堆柒刺蝟啦

點睇海膽蝦？